1977逃生門已開

契弟走得摩

撚有人買咩
連登仔次次話大跌 有邊次係真

發現依隻股本身冇人玩 唔理佢了